引黑警放tg趕走垃圾大陸人有無得諗

引完唔好諗咁多 快走

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

let fucking chinese taste their own tg

[求下大家] 盡快立即三罷

就咁用漂白水幫佢地清潔點睇？

FC啦 屌你老母 同隔離個弱智樓主一樣垃圾

Fc啦
有機會係工人姐姐嚟架

炒車 拉